賭球開心就好 最緊要輸得起

做下紀錄
23/11
阿仙奴（-0/0.5）
賀芬咸 （-0/0.5）
睇下輸幾多場